<軍事撚>日本如果可以制造航母，有無得屌打蝗蟈

如題，睇返二戰時日本航母，
翔鶴號 算係中流砥柱，
如果唔係美軍潛艇，
恐怕都所向披靡

最大排水量 33,200
噸飛行甲板 847x97'
最大航速 34節
主炮 5英寸x16
防空火炮 25mm×45，13.2mm×22
標準艦載機零戰21架，
99艦爆30架，
97艦攻30架（1941）
標準艦員1690人

當時係1941年，如果二戰時無沈，係咪有機屌打支那航母

唔好意思，錯圖，下面呢張先啱

好難講，始終要睇返佢地自己個作戰思維跟唔跟得上
仲有睇用咩艦載機同其他技術
同埋國家夠唔夠錢養

我驚若果仲留到宜家既話陸海軍又要內鬥

即係如果好似打機咁..

剩係兩架航海D飛機打黎打去既..

咁無話無得打既...

但係計埋其他外在因素既 , 咁.........

真係要打過先知...

同埋即使當年冇沉，亦都要定期做現代化改裝先跟得上
但二戰時期既艦隊航母對於幾十年之間所正增加既作戰需求都未必符合到
呢個時候就會開始考慮起新航母

一首類次神盾級已經可以ko成隊2戰時既航母戰鬥群,次元艦隊有講

睇怕兩倍日本政府收入都唔會夠錢起同養一架現代CVN

你要知道當年日本帝國係幾咁係國民徵重稅
國民窮到屎咁先起得到聯合艦隊出黎
當年南京比起東京靚太多 係日本Ace Pilot回憶錄寫既
而家日本政府窮過咩點會起到啲咁既野
有咩事咪美國搞店 反正唔駛錢既

當然以舊式航母對現代航母就有所保留
但單睇日本技術層面
如果制造航母
應該都足以制造到世界數一數二嘅航母

當年主力打中國，我地依家應該用緊日文溝通。

1940年就係
而家撚有技術呀？

美國呢行超越全世界五十年
得佢有經驗建造同實戰渣

得部航母？定成個戰鬥群

可唔可以唔好再用'屌打'呢兩個字
好撚肉酸, 你知唔知係源於蝗國?
同牛逼給力有乜分別

唔覺
唔該盲反死番出去
中文都係大陸黎
你應該唔好用

牛B呢啲唔知咩黎就話姐
屌打有咩撚野問題呀

agger，你話自衛隊宜家話起就起咩
起要錢，外購/研發艦載機又要錢
未計飛行員又要做返相應既訓練同了解
玩艦載機同普通戰鬥機又兩回事

你有錢，但形成戰鬥力都要時間啦
如果唔係支那仔艘遼寧艦到宜家仲係艘訓練平台

屌打 =/= 吊打

香港果條三跑，高鐵，港豬澳夠造5 架

核動航母褔特號

on99 香港人

肯攪，軍士可以拍住日都得，咁撚多錢

用屈機啦下次
唔好再離題啦

盲你老母反
盲反呢個字用到濫撚哂

盲反都亂用睇唔到你會知

可唔可以回歸正題
講返日本制造航母打唔打得贏支那仔

現代航母有預警機，幾百公里外已經監測到二戰航母，跟手派幾架噴射式艦載機已經可以團滅二戰航母戰鬥群

日本海軍唔洗航母都屌打支那

日本而家最勁嗰幾隻愛宕級秋月級最多同052D同級姐，何況中國海軍又有數量優勢

防空能力應該平手 中國VLS比較少

而家已經
去到尾其實要幾靠預警，美日有優勢